彭定康：中國在欺負香港

up

值得聽

肥彭，我欠你的

五毛回覆

就算香港有母國，都係大清帝國。亡左喇
之後果啲頂龍係後父，支共仲要係三手政權，家下霸左香港，仲不停侵害香茅，要計算，係咪應該係支共欠香港

*港

點解D死大陸喱成日閪負我地呢D香港人

屌先唔講三高
泰昌藍撚到仆街

如果佢黎香港我怕香港人送依d俾佢夠填滿維園

支那係年下後母

叫日落國對香港負返責任啦 成個日落國得肥彭真心為香港好

真

一打

點會呢, 支那係拐撚左香港咋

名義上係年下後母
實際上係臭閪

成日話英美煽動,洗腦後生仔,事實上彭定康比所有中國人,4成香港人,一眾狗官,共匪更愛香港

咁多任港督得佢仲係關心香港
佢講得好啱，全世界應該團結對抗中國，唔好再唔佢用經濟威脅拋窒

Push

講得好.

係填滿維港

嗚彭彭
想請彭彭食蛋撻

咁又唔只, 仲有發起DQ何已完個學位同舊年11月來香港監察選舉的Luke de Pulford

一生免費供應

肥彭sir >

供應俾佢幾個女

麥督在天有靈既請你保佑下香港

肥彭版花之戀

彭定康其實已經功成身退, 依家又冇做官
成日見到佢仲幫香港真係覺得

push

想喊

完全明佢感受
好似自己養大個女
睇住佢嫁人
點撚知對家係個大仆街
日日家暴
明唔明肥彭戈種心噏

林奠如果一個人去買蛋撻應收得多過肥鵬成頭都係

冇人like?有7百幾負皮，得一千正皮

我請肥彭食蒸魚

回錯咗不推文 推返

佢後尾返香港有食返泰昌 嗰陣未賣

第2個講得冇錯喎

過左23年都不忘香港

我已經唔期望英國制裁支那，剩係希望佢比返多啲保障香港人

英國紳士精神

佢做咩唔講邊個國家嘅人，咁無良心咁不顧人命嘅安危，將啲越南人，偷渡去英國？
係咩個國家嘅人呀？講丫麻

點止欺負，係強姦

Push and share

唔需要期待。而係要逼佢做野。佢地責任黎

都過左咁多年，其實好多都過左身，係度既年紀都有返咁上下

係強姦

大英帝國有份簽中英聯合聲明，家下支共當面撕爛你份聲明，當你臭四。你可以為果少少支共利益扮睇唔到嘅。
不過大英呢個招牌，國際上唔使要喇

嚇到佢唔敢再食都似

其實個記者問得好岩 佢當年同中國傾果陣
所有野都in favor of 中國 根本就有問題 例如當年第一屇立法會係上左大陸開
去到呢十幾年 有咩事都扮睇唔到 佢梗係唔會認錯
但而家訓醒肯幫香港 係一件好事

美國國務卿仲要打完電話過去同佢地傾完之後上網同全世界講返。仲可以點扮睇唔到，好似條女帶埋個仔同佢黑社會老豆搵到上門仲可以點扮野唔負責

唔理國際上要唔要，總之一定要拉埋英國落水，唔好俾佢趙完鬆咁爽

佢對香港有真感情

咁其實都係得彭定康依啲係香港長住過既人對香港有感情
英國自己都搞唔掂, 唔理香港唔出奇啦

臭雞蛋就有佢份
蛋撻咁嘥

既然香港人咁唔聽話，由我地自生自滅啦頂你，咪攪9我地

喂 企開啲
清國係外族黎 係都大明啦
我發現中國近依幾百年都外族之後再到自己人統治
元(外族)明(漢人)清(外族)民國(漢人)共賊(外族)
如果有下個....

I love you 肥彭

佢比好多香港人更愛、更關心香港

肥膨，I miss you

去小店買好啦
泰昌就不了

有無人key做蛋撻山

Thank you Sir!

before 97: colony of British
after 97: colony of China
British built HK, China ruined HK

彭彭原來都77歲了

泰昌變左稻香

同埋彭督依家佢應該入唔到境

好多支畜dislike

喂，咩自己人，叫佢地全部企開啲
我講嘅只係當時嘅政權，同我地只有政治關係，唔係咩自己人

肥彭

你係愛一個地方 就會覺得自己有責任企出黎
即使你係身在高位定社會低層
即使肥彭曾經係港督 佢深愛香港呢點跟本無容置疑

恃住人多囉，成日拎咩14億人口嚟打飛機

唔鍾意肥彭既 一係從未係殖民地時代生活過 一係就係忘本既賤種 再黎先到支那狗

班五毛簡短啲
不容外國勢力說三道四咪算
反正經歷咩歷史背景佢地都睇唔到

佢只係由港英果時藍到而家啫
BTW，蛋撻又唔係佢專利，蛋撻無罪

推

佢可能再食唔到蛋撻，因唔比入境

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

痴線，人地買番黎撻地都俾埋你仲聲大夾惡。

母咩國，佢支國都無份開𡎎，我地母國根本係英國🇬🇧

人情味

唔係個個都愛

連登仔恰緊中國

當年大陸未開發個陣 成班笑口噬噬好似太監咁咁擦班港商鞋 班港商仲以為人地真係當自己大爺

其實中國人一來最要面子 二來就係最小氣 記仇
唔係你估維尼會無端百事嬲鳩誠哥咩 無非都係當初誠哥唔幫佢一把 記到依家
加上當年普遍香港人都覺得大陸就係鄉下
坦白講 多少少少城市人都會睇唔起鄉下人 無論地方都係 但唔係全部人都係咁諗 佢地就係睇唔化呢點
因為被嫌棄而累積既仇恨可以話由心入面慢慢種出黎

加上教育既錯 中國人另一特性就係忘本
佢地唔會去感激人地香港人當初係返去幫佢地投資發展
偏偏最記得當初點比香港人睇唔起
依家發左達 剩係想點對付返我地

如果佢做督爺

英女皇咪一撚樣，呃我哋信一國兩制，乜撚50年不變

屌撚爆你日已落啦

老彭你錯啦
老共點至欺負香港
仲有大把國家

所以咪唔係個個都出力 不知幾多人97第一時間走佬啦 然黎過幾年就仆返黎搵銀
有邊個好似肥彭咁流住淚咁返老家 更加唔好講依家上街班手足

中國民智 不意外

好想瘋狂請佢食蛋撻

5毛指數為極高

睇錯美國在欺負中國

好想同佢瘋狂飲涼茶食蛋撻

所以除左麥理浩，佢可能係最好

蛋撻填海

如果我地都係蝗国人 咁佢蝦自己人有咩咁把炮 正一on9閪垃圾

填滿英國都濟呀

其實可能係佢地教育問題，之前睇有人陸人問點解小時候，中國被人八國聯軍欺負係因為國力簿弱，所以中國要強大，到宜家又話係全世界都妒忌中國發展快，所以先會聯合多國借武漢之名叫中國賠錢

D死大陸喱有冇當過我地係人

入去㩒like呀

佢依家係港共管治一定入唔到境.

一定啦

彭彭好心痛
一心教好個女送左比人
廿年多少少個女已經比大陸佬玩到變牛肺

香港人好慘, 祖先廣東人已經俾人恰到咁
走落香港都仲要恰
究竟講廣東話係咪原罪

明明依家d政協, 廢老就係比人壓逼先走落黎香港..

搵愛新覺羅既朋友出黎傾 ！

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽